知道ex 邊日飛，會去送佢機嗎

假設佢唔想再見到你

想問吓有冇方法知埋幾點機

Flightradar

收手啦

唔會好sweet 咩

打動唔到咩
有冇成功例子

收手啦 你有下一個嘅時候就會諗做咩個時送前度咁on9

鍾意你咪sweet，唔鍾意你咪變態

Agger

唔會有

變咗心點先改變到

微笑

面具

掉了

唔好on9啦

改變唔到

On9

你有無尊嚴 人地都話唔想見到你

人地都唔想再理你，去邊關你咩事
你係咪睇得tvb多以為佢同你一見面就會掉左張登機証跟你返屋企？
唔好將自己不請自來懶係痴情嘅行為美化做送機

我會唔想佢再出現係我面前

收皮啦送乜鳩

感動既前提係要佢鍾意你

唔鍾意你係無感動依回事 拍戲除外

初戀？ 下個會更好

收皮啦 人地唔想見到你 唔屌唔化

痴撚線 分左手就咪撚再搞住人啦
散撚左人地幾時飛關你撚線咩 咁執著做乜
做得多既人地都唔會同翻你一齊啦
就算係一齊翻 人地都係覺得你慘 可憐下你咋
你咁又何苦呢 放低佢 抖下再搵第二個咪仲好